讀hkdi是否不智？

覺得個到好靚，又多靚仔靚女
fashion同埋攝影個d野又係自己嘅興趣
不過聽好多人講，讀完design出黎死撚緊
係咪最好唔好讀？

讀緊

話知佢出路
一向主張興趣第一
做咩都唔會失敗